[冷氣機]窗口分體式 有無討論

大家有無推薦
420 個D 其實算唔算窗口分體?

幾匹 幾錢筆直

美的

日立

三菱重工點睇？

好似唔錯,慳電,但機就貴d

岩岩換左日立小涼伴
唔差

窗口分體式喎